(突發)奶共01公投 你認為西灣河警員開真槍是否合理？

西灣河今早有警員使用實彈連開三槍，至少一名青年中槍倒地。同時有傳沙田、大圍、旺角等地均有警員舉槍指向市民及人群。縱使警方於今年10月初承認曾對「武力與槍械的使用」作出修改，你認為在現今情況使用實彈是否合理？

現時係96%不需開槍 VS 4%應該開槍
可惜呀叻唔會信奶共01啦

罷睇01

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推啦屌

一齊投

搞番個投票
你認為警察射催淚彈到香港01記者的女兒的位置是否正確？

按本辦事？請問邊一本指引係叫你開槍？

97%對3%了

美籍紅磡指揮官鍾雅倫 打大肚婆壓落地